CABLE：40人中招

消息指，有線新聞部今早會議中公布裁40人，早上11時會派信，受影響員工須即時走。據了解，新聞部主力專題報道的「新聞刺針」小組，全組被解僱。

真仆街 轉藍甚至紅了

以為40人確診

可以cut 了

下一個到viu

個標題好誤導 以為武肺

香港正式無晒正常媒體lu, 唔怪得立場咁"中立"都仲有咁多人睇

一定要頂住

cut得啦

垃圾標題

40 而加圍緊老闆房

有冇圍老闆直播?

有線員工如果唔幫呢40個
下個到你

佢有咩新聞節目好黃,只識大鳴大放

非法禁錮